[有伏]高登仔情人節改歌

啱啱係youtube碌碌下碌到有條高登音樂台改歌
諗住聽下有冇咩好野

好心唔啱音就咪撚填落去啦
仲要唱撚埋出嚟
中間嗰段真係攞命

改得好柒
高登都係算吧啦

高登=廢老+mk